有幾多個人真係鍾意飲Starbucks/Pacific而去

：純粹想搵個位同朋友坐低吹下水，焗住飲番杯

：真係鍾意飲佢啲咖啡，無位坐嘅拎走飲都照殺

利申：覺得$40 幾蚊杯咁嘅質素唔太抵
真係飲咖啡嘅會去The coffee academics

Pacific 都算ok
自己日日都飲咖啡 pacific呢d又真係方便既

幾耐飲一次

日日都飲好傷

去親都無位，一係啲人就坐極都唔走，好似爲咗個位先買杯野咁

mccafe，又平又好飲

認真咩

mccafe d咖啡直頭有評測過話好過星屌同ppc

矇住眼比晒三杯你飲 樓主分唔分到邊杯打邊杯

mccafe真係唔差
起碼同starbucks有得揮
Pc係最差 成日覺得佢地整野飲好hea 收錢同出drinks又同一個位

認真, 我以前寧願你幫襯M記好過Starbucks/Pashitfic, 而家就...

唔覺
starbucks 一定係最差

平時捱完夜做essay
第二日唔夠精神上堂
咪買杯飲下

幾時開間blue bottle係香港

通常為左有位坐

大學有折

Pacific點都好飲過starbucks

四十幾蚊飲杯咁既咖啡真係 去都純粹為搵個地方坐下 hea 下